本來今個星期日可以去投票, 你會？

多能謝柒婆
唔開心要行街散心

睇我個名

支持醫管局員工陣線呼籲全民杯葛免費檢測

你個姓叫做9O6

又係果3個藍屍
你哋多能謝柒婆？